有冇發生咩事 令你覺得農歷7月到咗？

我先 枝煙燒得好快

我係五雷大將軍

冇

睇日曆

農曆六月過咗

舉起雙手，岳高頭發覺頭頂有個好大嘅光球

最近同事都好黑仔

佢有經歷？